[戰鬥力] 速龍5星 防暴4星 元朗黑3星 福建狗1星

低級野怪，，福健狗

哥布林

呢班真係笑死人，依家後生仔有裝，驚鳩咩